本港最新失業率維持6.1% 失業人數24.8萬人低於市場預期！

其實港共會唔會連失業嗰條數都係作出嚟？

其實佢係點計 我全家一半人失業

我屋企係呢次疫情只收到每人現金一萬但政府巳經好似洗左幾千億

大鳩把人NPL

Census d數都信

開工不足/no pay leave/自僱唔計

代表你屋企係社會最廢果6%人

no pay leave = 唔算失業

莫非你就係
我既訴求就係返工.jpg

IQ86 局長: 即你全家有一半人有工返

係 一定會 連登失業率至少30-40%

出面有咩可能得6.1%

退稅囉，回水啦八婆

屌你老尾已經吊撚曬頸 月月清飯都無得食 仲要供果個濕鳩強積金 痴撚線！

唔想搵野做唔計 , 超過 55歲唔計 , 失業唔夠 3 個月唔計 (大約係咁)

地盤佬都開始冇野做

師兄搵二十萬一個月？？